有無退休推拉師講吓你哋拉post嘅心路歷程？

係咪覺得自己留個拉字就做咗好多嘢好正義

樓主好波 推

點解做推拉c？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以拉你；
我唔鍾意你，我可以拉你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

絕交

拉舒福特

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

唔明

推5刀po

拉你落嚟

退咗休睇返轉頭 覺得好無謂

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

五毛 拉

樓主係好出名嘅五毛嚟
習近平係佢直屬上司
所有佢出嘅po都要經習近平批准
係精英中嘅精英五毛嚟
拉

under我係嘅許業珩

想拉 但係會比樓主屌

樓煮唔系泥清

拉post 都未夠黐線
有啲進化咗做屌人老母師

應承我 一齊推 唔係等輸

我屌哂你哋老母！ 係咪光復咗香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？

如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔好當手足係condom 我哋要揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可 煲底見！

ching系米屌老母師？🥺
我應承師👍

我哋一定要推爆呢個post
三個鐘內！我要見到呢個post上熱門
唔係就對唔住犧牲左嘅手足

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

this好撚煩

講多啲